麻煩搭緊西鐵入元朗嘅夢遊人士

美孚、荃灣西站月台
好多夢遊人士等緊車
所以上咗車之後麻煩盡量行入啲、唔好介意企迫啲
畀多啲人上車，快啲到元朗
唔該曬

記住聽日728下晝3點中上環仲有抗議黑警36槍遊行呀！

光復香港 時代革命！

不能只有我看見！

推

美乎到元朗15至20分鐘 好快趣
大家忍忍

企迫少少 大家等少一班車

入朗屏站前 記得戴口罩！

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖，絕不挨打！

車上好多口罩長遮人靚仔靚女

光復香港時代革命

pish